有無巴打有玩呢隻game?

邊個俾負皮

好撚有趣？